(人手置頂) 有關延遲顯示評分

我建議連仔將延遲顯示改成，當用户評左分，就即刻顯示評分。

原因如下，
一旦用戶評左分，就無得更改，只要係評分前唔好顯示評分，就好難比人帶風向。

依家延遲評分會搞到好似單機上連登，唔知主流或大眾意見，咁會引起更大分歧

評分後即顯示眾人評分，其互動性更豐富

有無人支持

單機上連登會更易比人帶風向

單機上連登會造成分化，因為個個都以為自己方向正確，難以團結

推！

評完就顯示評分，就好似做完mc咁，可以對答案

p

push

一齊推

推